冇手冇腳都食到50條女

連登仔情何以堪

天生無四肢、堪稱勵志模範的日本《五體不滿足》暢銷作家乙武洋匡，前天遭踢爆背叛妻子，承認偷吃五女，昨他在個人官網張貼道歉啟事。

今日出版的《蘋果日報》報導，有電視工作人員透露：「乙武是有名的肉食男，即使婚後也照樣對身邊的女性、看護下手，他雖承認跟五女外遇，但實際人數約十倍，將近五十人。」約一年前網路流傳乙武與金髮辣妹開房間的親密合照，有可能是小三之一。

乙武大學時出版自傳《五體不滿足》，積極樂觀的態度吸引許多粉絲。先前他常上電視，也在小學教書、擔任東京都教育委員，不時針對政治教育等問題發表意見。但日媒Jcast報導，乙武愛講下流話、跟酒友誇口他「重要部位」很大，且「神明賦予他特殊能力，一晚可以好幾回」

下體很滿足

連登仔殘障都不如

可以玩咩體位?

只可以騎乘

五女不滿足老師

你易為佢食女，其實喺佢被女食，當佢性奴咋

好似芋蟲個男主角

跟酒友誇口他「重要部位」很大，且「神明賦予他特殊能力，一晚可以好幾回」

好似啲花花草草咁
折咗枝啲營養去哂____度

鐘擺體位

冇哂d葉
根自殺粗壯

自然

係連登仔有品

連登仔冇女食，可以食膠

又點，無得揸波